[HKUG] 高登＋連登 ＝ 聯登

我地係之前成立既 Open source 組織 HKGOS，而家發佈一D成果，希望可以拋磚引玉，吸引更多開發者加入我地

以下係其中一個開發中既 project HKUG

目標
建立一個可以同時觀看高登及連登的討論區，方便兩登都想留意的用家。

HKUG React Frontend

git clone https://github.com/hkgos/hkug.gitcd hkug-frontend-reactnpm installnpm run build:prodnpm startGo to http://localhost:8080

暫時只有 React web demo 可供測試

關於 demo
1. 由於流量有限，只供測試
2. 因為直取 API 沒有 cache 所以比較慢
3. 高登有時會 load 唔到，如持續此情況請通知（可能高登改API)
4. 因為無得 login，所以係 read only

如有任何意見觀迎在 github issues 留言，方便開發者查閱記錄

其他開發中既Source
Nodejs Backend

React Native Client

關於 HKGOS 及加入方法

抄登中既抄登，好野

...................................

叫抄登唔係更好聽咩？

叫 抄晒

不了 邊個想留意紅登

read only
CD-Rom 專用

咁樣都仲有些少希望嬴到支共

明明紅燈 轉眼變成聯登 ...

全封 bye

其實原理就好似RSS feed reader咁
Feedly之類既web service都相當常見

而且API 係 client side 直讀無 cache
成個client side 係巴打們自己寫既code
定係你己經搵到coding入面有抄襲成份？
請指出以正視聽

以開發角度睇
Reactjs 雖然係 facebook 開發
但係 facebook public 得出來做 framework
用左都唔算係抄人 code

Frontend部份重新設定左兩登 category 分類合成一個
因為兩登既分類本身唔同 setting
呢個部份我唔肯定有無巴打做過
如有雷同實屬巧合

一個 reader 來講 read only 就梗
其實再發展落去
可以連 discuss, uwants, hkepc 之類既 forum 都收入同一個地方睇
做成香港 forum reader 都未嘗不可

一開始又係D巴打提議搞
寫左出來又係度負皮
而且講緊係寫 open source
唔係呃人睇落廣告

真係咁唔支持香港既 open source 發展?

想食兩家茶禮 食屎喇你

上面使唔使咁講野
咩兩家茶禮
又無收你錢
唔鐘意咪上一頁囉

利申學緊講故台禮儀

食左D咩茶禮？？
而家係開發左個 reader 可以睇哂兩個討論區
有D咩茶禮？
你可以 clone 落黎自己起個 server 放都得
咁你咪可以食兩家茶禮？

吸哂兩登用家 唔係兩家茶禮係咩呀
過主喇屌

呢個係 open source
有D咩茶禮？？
我完全唔明講乜野食兩家茶禮
而家有收錢？有落廣告？
定係睇完 title 連 code 都無睇一句？

而家所有 code 都放哂係 github
食左 d 咩茶禮？

拜託唔好再搞牙祖啦
人地咁辛苦先進化到個app

搞得唔吸金 搞黎托呀 我就唔撚信做義工呀

你淨係睇左 title?
未做過 development ?
而家成個 source 放係度
你咪 download 去自己起個 server 食落兩家茶禮囉
我地只係做 open source 開發
連 cache 都無落

高登完全唔應機

同埋兩登誓不兩立
搞呢啲係想點

唔睇其他forum 你放哂入去都無用

其實 github上面做過唔止一個 lihkg

我地只係做 open source
到底搞左D乜野呢？

你回應之前睇清楚成個 project 係 run 緊D乜

Feel 到樓主好用心搞左d 野出黎
比人批而家就痴左線

正皮我嘅
兩登嘅垃圾一家親 啲花生一定賣到手軟

個topic名出事

不用分那麼細

有人提議做
我地有巴打有時間咪試下
結構上好簡單
只係 read 兩個 API
重新排序同埋合拼 data
share 成個 project 比想學寫 react 既朋友學習
因為香港都好少人會 share 自己既 project 出來

香港人

D人完全唔睇個 project 係做緊乜野就係度發癲
呢個 project 係好多個熱心既巴打一齊討論一齊開發出來既成果

巴打原意係幾好

但連登d小朋友見你想連結返去高登就會起晒鋼，
唔會支持你的

其實睇唔睇都唔係問題
open source 預左比人改
到時可以抽起哂D source 連你自己既 API
咁就變成你既 forum
只係比 developer 多一個參考

唔明啲人屌乜?
樓主整個reader點食到兩家茶禮?
你會比錢佢?
佢收你錢?

食兩家茶禮都講得出
果然係兒登

算鳩數啦 呢度大部分人淨係識吠

PAD+神抄之塔係咪可以合體?

好人好事遮你哋又唔駛OVERREACT的

建議加埋獨登落去 (SORRY名都唔記得咗) 平衡下 大家易接受D

俾左正評支持下
其實樓主唔洗咁認真
不嬲兩邊都唔妥大家嘅
你個topic俾人個感覺似係另起爐灶咁
大部份人都係唔會理你舊野真係做緊啲咩
當多個project放自己portfolio算啦

未見過人寫 open source?
得閒上 github 睇下啦
講埋比你知個 framework 係 facebook 免費 open source 出來
我地就無比過錢 facebook 啦

支持open source

支持港產 open source

批評嘅人係咪連響 GitHub checkout repo 都唔識?

本身好支持你地做open source project
但竟然第一個作品就係幫高登…真係好失望

其實樓主明明點解大家會由高登去哂連登？

樓主唔好咁嬲 連登仔大部分仲讀緊中小學
唔知咩係open source 係正常
最後好似教書咁起個post到解釋比佢地聽係咩黎先
或者起高登到出post
我諗果邊應該冇咁多人唔知頭唔知路屌咗先

狗！

我覺得幾好 幾方便

至少需要PAD同神塔既API public出來先做到
不過 APP 入面包含既 asset 有版權
理論上係做唔到除非整出來無圖

連登標準回覆

整forum 無得留言已經無乜用睇新聞就話睇完就算 只係岩比CD-ROM 既人

巴打 支持你
如果做到高登既高汁 連等既人流 perfect match

做咩啫你

人蠢唔明咩叫 open source 唔緊要
但可以上網 search 下
呢個 project 係巴打建議搞
而家搞完出來當然要 public 返個成果

根本只係個reader

兒登多垃圾小學雞
包容吓

智力無下限

所以作用不大

我覺得係topic出事姐

其實無咩幫唔幫
理論上加哂全港所有 forum 入去都得
不過一開始收集意見果時
有巴打提議做呢個 project
我地先試下搞
點知D人提議完又負皮

agger
啱哂我呢啲兩邊走嘅人

因為考慮到要留言就一定要有 permission
我地連 cache 都係就係唔想重覆犯錯

reader嚟咋

笑撚死乜咁多on9真係唔識用腦學習嫁咩 child登果然係child登

不如加埋膠登

上知乎仲多嘢睇過兒登

作用大作用細又有咩所謂呢
樓主當係自己練下skill同其他dev交流下又有咩所謂
又唔係要嚟賺錢
自己整樣嘢出嚟方便自己方便有需要嘅人
洗咩考慮作用大唔大

好難講

比人講到我食兩家茶禮
都唔知好嬲定好笑

高登？不了

唔係用黎賺錢支持

係！

得新聞post 同binc post 搵鬼睇

樓主整嚟搵錢就係大仆街
open source 俾人交流下又何罪之有?

搵食？做啲嘢出嚟俾人睇下先啦…

如果係做reader加埋又有咩所謂

G持

暫時係reader姐
有機會兩邊都放曬d api 出黎
再慢慢update 雖然唔知要幾耐

open source搵食

覺得唔好加入回覆功能
keep住做Reader呢個角色幾好

不了你咪死返出去囉
不了又默許連囝抄高登
根本就口裡說不
身體卻很誠實

G持 難得有心

啲負評全部都係啲小學雞、淨係識用電腦上av網打飛機嘅人比，唔洗理

又搞埋哂啲on9野

作用大咪姐係有用 作用細姐係無用
我只係反映我既意見
用樓主個app邊有得好似呢加咁樣留言屌尻我

要做回覆可能都要跳返入去原網度 login 先得
其實而家係每個 post 都有個 new tab 制開返原 post 睇

膠登已亡

屌你人地open source冇落廣告任你clone, 仲係有班on9話咩食兩家茶禮

支持opensource
同班child 登傻柒解釋咁多都無意思架

大撚把人連GITHUB 同opensource 係乜都唔知就負皮走咗

搞咁多嘢做乜吖

點解你偷人 data feed 咁可以咁明目？

樓主有心整個open source project, d 人
乜鳩都唔識走出黎屌真係好撚on9, btw 支持樓主

Open source幾好

大撚把人連 linux 係乜都唔知，屌左先算

樓主咪柒理班傻鳩

g持

其實全世界有無數個 developer 每日都 push 野上 github
我地見香港咁少人做呢樣野
希望可以帶動本地開發 open source 既風氣

咁都可以攝到位
不過講真windows 對developer 黎講真係好撚垃圾

支持

冇屌尻你 你冷靜啲先
咁我又唔認為作用細係冇用
姐係你整個論壇就叫作用大
我整個json viewer呢啲細tools就係作用細
如果樓主定位係reader 冇留言都唔係咩問題
都係嗰句open source呢啲project目的都係方便自己同埋方便有需要嘅人姐
交流技術先係重點

其實你每次睇 golden or lihkg 時
都要用 browser 係佢地 server read data 先會見到
我地無係 server store 任何 data
直接用你個 browser 度 read 返佢地既 API
所以只係一個 reader 既角色
唔需要偷任何 data

梗係唔應機啦

唔知林生會唔會好似HKG+單嘢咁又ban人呢？

算啦 唔洗咁勞氣
做IT就明你用意

係囉 解釋咁仔細佢地都係拍拍屎忽屌完就走 會明個啲自然就會支持

見到有返D明白事理既巴打支持己經好好多

而且解釋返比唔明既人知
都係我地既責任

child登囝又贏

HKG+ 係直頭偷cache

邊有得咁比

如果我做一個app
cap u汪 香討 聯登 babycondom

有冇得諗

咁你上forum都唔係淨係為左睇既 無ac/鐘意做CD-ROM 既人就岩囉

咁佢地啲廣告你有無出埋？你有無side track 左佢地啲 ga statistics? 盤數俾廣告商睇會唔會少左？佢地無收入收皮唔關你事？

佢地 host server db 做 search indexing cache 其實好撚貴
唔好想當然覺得互聯網所有野免費

有班人
當你以用家角度講野，佢地就以開發者角度講野
當你以開發者角度講野，佢地就以用家角度講野

你post係child登緊係咁嫁啦
你想D人有咩正常回應俾你

十卜

正啊
想輕鬆時可以睇lihkg
想深度d可以睇hkg

仲有其實呢個 post 仲提返一點，連仔仲係未出返份 Public API document。
咁樣 call API 可能有一日會話呢啲 API 係 private 然後向 GitHub 提請 DMCA Takedown。

巴打小心啲。

啲柒頭唔識咩叫open source
樓主唔好嬲

我記得android 好耐之前有個app已經可以做到同時睇哂幾個壇嘅post

要搵返其他 forum 既 API 先知得唔得
其他 forum 既結構可能比較舊得 RSS
要逐個睇逐個試

痴線 好多科技盲

佢地根本唔想理你講乜，最重要可以乜都屌一餐

唔識寫code不過都打算黎緊會學，之前都受惠過於唔少國外open source嘅軟件，多謝巴打肯花時間推廣open source
見咁多負評就知一堆人連到底係做緊咩都未了解就亂屌
辛苦晒你地，加油。

唔會有public API doc嫁啦
有點賺錢呀

我地唔係為左起個 forum 比人睇
只係寫左個 open source 比人同時睇兩個 forum
唔係起左個新 forum 去取代佢地

要講dmca takedown既話
應該都係高登先
連狗講過可以爆開個api黎用

雖然冇興趣睇哂兩登
不過open source要支持
香港真係太少developer做呢樣嘢

正評

唔係話你取代佢，係你令到佢地有捐失

咁始終有人係會想有個platform睇哂兩邊嘅content
試下站喺開發者立埸諗下 我想咁有個reader咁用嘅咪整出嚟
放上github都係想技術交流姐
你覺得呢個你唔啱用 咪搵過個嚟用
當然樓主都要聽下user意見啦
但係人地整出嚟都冇諗住搵錢 都係俾有需要嘅人用
你冇需要用 就一句覺得冇用 其實幾hurt開發者

其實我地可以連個 source link 都 del 埋
比人自己搵返條 API 填返入去
只係 source 既問題

我依排都學緊react js

寫 crawler / proxy 呢類野好踏界，佢地隨時告到你收皮都仲得

個個 http refer 都係你個 site 走唔甩

使唔使教埋佢地做生意
幫佢地賺錢呀

作為一個user 認真答你
個idea on9
我就係唔想上高登先黎連登
當初上高登都唔會想上香討/5p
同埋上forum最重要係討論
你read only做乜鳩
一係你另起爐灶 整個高汁forum仲好

負皮同屌樓主前睇下我個名先

google都唔識嘅人真係不如死左去算

無錯，我就係想建議咁，因為 Hater 太多

你唔想上 = 其他人唔想上
你都幾自我中心

痴尻線
真.想食兩個家茶禮

樓主唔洗理理垃圾連登仔
班撚樣不嬲講嘢唔撚用腦
我都想想有個咁嘅App睇晒2家嘢

加油 支持

咁你直接 subscribe Bloomberg 個 real time stream 出黎賣，仲好賺

完全唔支持opensource既傻仔過主啦
唔撐不特止 仲要入黎鳩up
樓主我撐你 雖然我冇乜興趣用

過百負皮
唔怪得香港一直都唔多人搞 open source
寫完出來仲要比人屌

至少佢無白紙黑字寫低。

我用左個我字姐
你咪照launch個project睇下有幾多人
原來你個project淨係想服務小眾咁當我冇講過

加埋5p可能會多啲人支持

屌你重未明咩係open source project

child登

睇留意就知連登仔知識水平

咪加咗囉
child登咪係5P

你唔睇下你自己做緊啲咩，仲要怪其他人唔欣賞到

你試下用 react native pack 做 mobile 睇下上唔上到架？

你係child登出緊係多負皮

食兩家茶禮都講得出

放心
有理由相信畀左負評嘅人最少90%根本唔知咩係open source

樓主你走先，呢度正名左叫child登，我幫你頂住

其實好多 reader 都會有得比人選 show 邊個 source 既內容
只要加個 selector 就可以做到
今次出 post 都係想睇下大家有咩意見
read only係因為 permission 問題
暫時未諗到點樣可以留言

不知幾多人兩邊走

平時熱門堆post下下都幾千正皮
真正留言嘅又有幾多

正評支持

我知係乜

唔撚使理班濕鳩

加油

你咪幫早洩含喎
岀賣得唔夠多？重要幫佢做打手？抵你比佢口爆既

我地無諗住要上架
只係寫個 source 出來
連 host 都無人想 host
勉強搵左個 free server 放個 demo 出來
個 demo 多少少人睇都會 down

btw react native 都寫左
你可以試下 pack 試架

其實 open source 寫出來好多都係實驗性質
大把 project 寫左出來無人用
只要有人覺得成個 project 入面有一組 code 有用幫到人 develop 其他野
都己經係一個有用既 open source

要靠咁樣來打飛機

高登:
有合法申請使用 API 嘅途徑，參照如下:

LiHKG:
Refer #139.
有人都記得連仔有講過話開放 Public API。
不過係我角度都係覺得算係 unauthorized use of private API。

連登抄高登係客觀事實
同有冇幫佢做打手無關

佢地出左份同意書 算唔算

放心，落手寫果個都係得一兩個人

THZ 巴打！

等睇牙祖告鳩你

由呢個po睇到連登仔質素係點
人地做open source野 免費幫你寫埋code 一毫子都唔收
你覺得有用咪用 無用咪過主囉
咁都可以比人屌 真係鄧樓主慘
連登仔成日都話IT狗好撚慘
咪就係因為你班撚樣搞到咁囉

dathkg呢咁

可能我比較悲觀
應該過百個巴打反對香港發展 open source

老實講負左皮既人我諗有一半都以為你係想寫隻app食兩家茶禮

加油 可以一戰

樓主咪撚理條戇鳩啦

一個post引出勁多文盲

鳩皮佢地都未識反啦
巴打撐你，最好可以睇埋 Discuss 之類！

( Show Blocked User - 十二歲信奉馬克思 )

如果你當初無貼 Demo URL 應該會好啲

雖然 open source project 有 demo 幾乎係常識，但係常識唔適用嘅香港係行唔通。

其實open唔opensource嘅問題
個重點係你地話好似想RSS reader咁
rss係人地放比你用
api係你申請問佢地拎(如果無記錯)
你地有冇得到2邊登同意先
同時間2邊都有各自嘅廣告收益
唔係話你隻app無廣告，opensource就得
大家都要維持成本

btw,最on9個樣係，lihkg係hkg分列出嚟嘅獨立體，你將佢地合返咪一齊，用意何在先

我先唔信呢度咁多文盲

呢到插曬 marketing d針
你唔會搞得起 洗負皮再鬧9你

樓主我撐你呀，唔好灰

開始黎料

一開始會有 D 人會股東上身話咁做會整爛人地盤生意
之後有 D 市場專家出黎話件野冇用，冇人用，話件野冇市場價值
跟住開始有人話自己唔需要講到其他人都唔需要
繼而會話件野垃圾冇可能取代乜乜
最後就係離題同人身攻擊

一番好意都要比人插

支持打殘連登

叫咩聯登丫，叫連高啦
一齊做連高仔

我地只係 open source 呢舊野出來
無諗住自己 host 佢
個 demo just for test
github 放 open source 有 demo 是常識吧

最後一樣係
個 idea 係lihkg巴打提供
我地照住呢個方向做 only

又一見證 HKNOIT
笑撚死人

都寫明係 demo
而且個 server 仲要係 free
多D人睇都會 down

抄登咪撚影衰人啦

支持 opensource
整個 reader 做學術研究有咩問題
我睇 source code 都學到好多野

仲黎

此地冇銀

好多文盲

繼續推，睇下有幾多人炒車

238負皮

不了

我地都係想做件事出黎方便大家姐，怪唔之得香港搞open source咁難

咩意思？

佢地覺得推 open source 係
打手
搶人飯碗
整件多餘出黎
冇人用
取代唔到已有既野等於垃圾

一班唔識programme 嘅衝出嚟柒
我覺得幾好 有時兒登水平太低 想睇下舊登平衡下

其實好多負皮既人根本連CODING 都唔識 見熱門就噤咗入黎啫
勿認真

乜果邊仲有人既咩

損

多餘

好慘 咁俾心機整舊野出黎
有啲人了解都唔了解下就亂咁批評
少少欣賞都無
樓主加油

佢地就係咁稔，我地 HKGOS 跟本冇稔過要靠 open source 去賺錢。我地只係想做一啲 project 出黎可以方便用家，從中我地同其他開發者可以互相學習交流。

我地推動 open source 並冇任何商業利益存在。
我地只不過係一班放左工都想寫program，當program係興趣既programmer。我都所做既野只不過係義務工作，一蚊都冇收過。

請相信我地，我地係一班心稔有團火，想將夢想實現既programmer。請各位大佬高抬貴手

屌你老母係咪弱智呀
你咁為個forum著想唔去屌用adblock既?

agger

on9，佢真係咁想賺廣告費大可以鎖左個API要用特定Client先Call得（OAuth2）。
佢Public得出黎，一係就係想免費比人用，一係就是本身就Security Issue。

咪係

華人地方open source
開兩日就會洩漏晒所有野

你估佢地有冇用緊 adblock block 廣告 ?

title原文又話方便用家睇晒兩個forum,
見比人插唔對路了就話其實想方便下其他developer, 幫下香港發展/推動open source
其實你整呢舊野係想點? 做得就唔好怕比人屌啦, 咁依家你地係會計續寫落去 最終提供個service, 定係純粹提供依堆code就叫推動左open source? 推唔郁就係香港人有問題?

什麼邪惡組織

睇唔過眼乜野都想屈落樓主度
樓主整個app出黎都係因為有巴打提議
又無賺錢
整個框架出黎 遲d想轉自己野都易d
幫緊班it狗 仆街

講到樓主呃錢呃人走咁

咁有趣既事唔明白點解要咁快打沉佢

open source本來就係比人睇code
睇下有無加料或者發享coding
兩樣野無衝突
請問你是咪on9?

不如你google下乜野叫Open Source先

Adblock 人地擺到明係做雞
樓主檀野又要做雞又要拎貞謝排坊

又一個post證明連登質素
OP唔好擔心
通常連登越反就代表越冇錯

佢係無知

問題係無人想睇紅登
你依家好似借個app好聽啲就兩邊一齊睇
唔好聽就係引返啲人流過去

成班中學雞以為自己大客

用 linux

小氣到仆街
你不如話樓主其實係早洩派過黎
特登寫個app出黎拉人走

你點知冇人想睇

兩邊走嗰啲鬼嚟？

其實一早講左係推 open source 發展
唔係臨時作出來既事

當時仲有出 post

而每個 project 個別都有果個 project 既用途
整 open source 既發展 roadmap 唔係我地想點就點
而係要睇有無 developer support

如果係 startup company 可能最終既目標係提供 service
但係寫 open source 既好多都唔會咁做
Facebook open 個 react 出來係為左比人開好多個 facebook???
Google open 個 angular 係為左比人提供 google 既 service???

首先你要了解 open source 既生態先
搞清楚再返來傾啦

有一個人睇，你裸跑？

連登質素no.1
講真 open source 搵條毛食咩
人地個project 都係試下發展新方向
一堆人又話人賺錢又話多餘

首先唔係一個 app
只係一個 open source project
我地都無諗住提供 service
麻煩先了解下 open source 係D咩先
Thanks

班小學雞可能驚人返晒高登
自己無ac

又逼人裸跑，好gay

你令我諗起KDE單野

巴打唔好介意
連登係比較多傻鳩
Btw支持

主角出現了

冇得login係咪代表冇得睇連登加密左嘅野

高登api個agreement係唔比落廣告

你自己改個咁既TITLE, 唔怪得人誤會你地, 我自己睇完你個TITLE都以為你地會係提供呢個咁既服務

講到咁絕到，咁佢一定好有信心佢講既野係事實，冇理由唔敢賭

你點知我同佢係咩性別？

個icon 幾得意

俾連登用咗啦

柒左就潛啦
賴呢樣賴果樣
唔識睇內容不如返去讀下小學
學下做報紙專題先啦好冇

sorry 囉
我寫得好詳細但D人唔睇無計

同特斯拉既交流電比愛迪生同愛迪生班既得利益者話交流電危險咁上下

連登＋高登 ＋ read only (所以無口）

冇呃你，我自己裝ibus之後真係要改xprofile至用到

ok 改改佢

又逼人裸跑，你真係好咸濕

幫樓豬覆撚樣上面班小學同初中生程度既on9仔：

問：係咪想賺錢、食兩家茶禮？
答：我屌柒你老母閪啦，Open Source 開放原始碼，任何人都可以隨意取用、修改、再發佈，要賺錢點解要公開條code出黎？

問：樓主多鳩餘，無人想睇紅登
答：講撚左open source project黎，唔係寫隻app比你睇紅登，個project只係for有需要用到類似/相同function既programmer，當然呢類programmer日後根據呢個open source寫出黎既project服務對像可能有你

問：既然open source，點解仲要整個app出黎
答：唉，屌你老母啦，個demo係for比有需要用到個project入面d code既programmer睇個效果、行成點，而唔係for你班user拎黎上紅登抄登

咁5毛都的確會追捧5毛既
不如又開個source 睇埋香土 師奶condom呀
我係明反對睇紅登架啦

咁連登果度睇唔睇到加密內容?

應該要後期個app個人化先做到

小朋友係咁

難得班child登仔搵到個抄襲+5p+babycondom既避難所
樓主一鳩野打落黎叫班child登仔點唔反你

你叫林早洩下人整app先講

之前有人查冊起哂成個連登個底出嚟

你有冇入去睇過

無得 login 呀

問：冇廣告？人地食屎呀？
答：唉，高登api agreement唔比落廣告呀
lihkg api agreement係要落番佢地個廣告
但public api都未公開，落條撚呀？

兩邊網站因為你而有損失， 你有冇考慮點賠翻 d 廣告費比佢地， 人地營運都要錢

一睇你就知冇acc
用過會員版未

咁丫連狗有冇俾返錢丫早洩

sorry有 有無見過連登熄登？

整好咗啦，個新app好好用

未用過就係到吠真係好笑

post引班用家入黎, 同用家講open source, 希望你地成功

有，差唔多次次死我都有cap圖，你係咪要？

我無諗到軟件台有咁多人睇
平時明明 post 都唔見多個

公海見到
而家仲上撚咗熱門

你諗多左，個d人係係吹水台見到走入黎嫁咋

樓主我支持你
自己本身都中意用Open Source既Application
e.g. Atom, MinGW
樓主會唔會開po教下React?!

你自己唔睇字, 仲大大聲

利申我冇份搞
只係見你呢D柒頭柒 屌下你地

唔係連登引入競爭，你仲係用緊以前 d 垃圾界面 同垃圾 ser

正評係比樓主
發展落去對於一啲因為唔想用個垃圾app而少上咗高登嘅用家有好大幫助

唔係樓主引入新idea 你地都冇機會係到留言

我地係一 team 人，仲有好多巴打一齊開發出來的
我只係咁岩今次負責開 post
有機會入來一齊交流下仲好
好多巴打有玩開 React

你地有無人做windows programming?

點解唔抄埋其他論壇
香港論壇一大統？

考慮一下

順便改埋名叫香港抄巧論壇

平時軟件台既post邊會有人見到

我地做過下內部統計
C# 應該都有唔少巴打識

C#
我自己得閒就玩WDK (DDK) 同windows kernel programming
寫VC++多，好壞手勢

膠登引入競爭又唔見你支持吓

再加上有玩Reverse engineering

正皮
利申IT狗

巴打有興趣可以幫手做
首先要搵下邊個 forum 有 API or RSS 可以用
寫個 middleware parser 左其他 forum 既 source
然後要做個新既分類
因為每個 forum 既 category 都好大分別
可能要討論下先決定到
用返現有既 category 太多太亂
可能會將大概相同類別既 category 分去同一個分類
再 group 返埋齊先得

係咁咦諗下都有咁多野要做，有得抄就好啦

花少少時間睇下個project做緊乜, google下咩係open source,
都係唔識都唔緊要, 唔好亂吠, 柒少陣當幫忙

join us

走啦 好肉酸啊

coding 好肉酸？
定 doc 唔夠完整？

懷疑d人睇完post名乜都冇睇就直接屌

支持樓主

雖然我乜撚都唔識
但係支持樓主同一眾做研究開發嘅巴打們
嗰啲冇建設性嘅傻閪言論睇完就由佢啦 唔洗上心

我覺得你將佢程度想像得太高。
佢分分鐘可能只係講緊個UI肉酸。

支持！！！！

sorry 囉
UI 未優化
我地諗過可唔可以唔用現有既 layout 去 show 出來
不過仲做緊 research 未有定案

係啦屌你
花少少時間睇下個project做緊乜, google下咩係open source,
都係唔識都唔緊要, 唔好亂吠, 柒少陣當幫忙

丫嘛。

咁多抄登打手攻擊樓豬
連狗當初咪一樣成個高登抄過嚟
成班雙重標準

我乜都唔識只識google
但我上面個意見係真心

我地做緊既野唔同

兒登仔：如果唔係我哋抄你高登嘢，大家仲用緊垃圾app咋

優你老

聯你老母個臭閪

加油 收連狗皮

叫拉登

其實middleware 係咩意思?

即係中央處理?

middleware 通常叫中間件

source > server

source > middleware > server

e.g. 有人寫左個 source 去係server做某件事
我想改變佢入去時 source 但唔想改佢 server side code
就用 middleware 係中間加多層去處理左D data 先
咁呢件夾係中間既就叫 middleware

我既用法係咁，有錯/其他用法請提供

由server處理好晒堆data再扔番比client(ho chi is

潛到落海底

Open source 都要俾人屌 慘

正皮 幫你負皮曬d on9 comment

樓主好慘，比d弱智仔係緊插

我唔緊要，我只係出 post 人
但係咁多負評對一班想係香港搞 open source 既巴打有重大打擊

個post到底做乜鳩 原來香港咁多人唔識字

戇鳩無極限

好撚慘, 香港人淨係識挑挑剔剔誅心論舐走人粒魚蛋, 大家繼續冇發展屈埋一齊互𨳒

Tried

UI 太柒，可以整靚啲
另外真係 load 得慢

支持 幾方便

demo 既野 run 到就算
performance 要另外慢慢調

本廢狗可否加入？
得閒當練吓技，平時份牛工冇得寫依啲

(GitHub: )

有高手
入來吹下水先

本身喺入面

github 都加左你

我之前諗過寫個 bot post，攞撚咗個 lihkg API 自動 reply

已加

搵左你好耐啦巴打，

支持巴打
香港無咩呢d open code既source

Serverless and no cache點叫偷？

香港都有人做，不過香港冇乜人理

咁你上網都係偷嘢喎

供水商會入晒啲貨，然後賣返比你

偷左d乜？
成段code寫左係度任你睇你都要偷？
偷野偷上癮？

其實以你個比喻
呢個唔係水龍頭
係水龍頭既設計圖
你要自己砌返個水龍頭出來先work
你又識唔識砌出來偷水？
咁寫 web crawler既人咪個個都係賊？
400幾個負皮又搵唔搵到400幾人識？

係, google=賊

省港旗兵

點解軟件台都咁多傻鳩

個icon幾得意

因為自私

lm

佢跟本唔知咩係open source

樓主可以開個post介紹下咩係opensource俾班小學雞先

唔明大家咁嬲做咩,起曬鋼咁
樓主咁做都係想方便部分用家,你唔啱用咪唔好用囉,根本以前連登都係咁樣
IT狗表示支持,如果可以加埋香討or even reddit就更好了

不過提番樓主咁做小心d
你知道方丈份人... ,佢地玩法律就麻煩了

用返以上既例子 - 水龍頭

假設有人自己駁條喉再用個水龍頭偷水

會告駁喉果個人？
賣喉果個人？
設計條喉果個人？
用人地設計既水龍頭偷水果個人？
定係設計水龍頭果個？

膠登呢？

佢地會將所有問題撈埋黎討論

你同佢定啦
尋日開始佢條 API 己經 load 唔到

所以我一開始話headless parse算啦

真心支持，樓主應該整嘅係Forum Hub
集合大部分嘅Forum
而唔係雙登咁短淺

工作同讀書需要,最近開始學react.js同react native
正皮支持

因為雙登既分類近似所以容易整合
其他 forum 既分類完全唔同
而且結構複雜好多
得閒再 study 下

真係幾慢下
不過方便
支持+推post !

連登高真係好多人咩都唔睇就屌
可唔可以學下做人基本禮儀
同埋認真討論

btw 樓主加油
多謝你地比多個project我睇黎學code

opensource d o靚仔識個屁咩
g 持但應該唔會用

幾好
支持

真係好難得有人肯主動寫野教人，又肯解答討論
希望樓主唔好氣餒，起碼有四成人想了解多啲

高登仔同連登仔都有個共通點，就係燈
逢紅必反，逢反必紅

我話你聽
HKGOS呢壇嘢掂撚硬呀

有咩可以幫到手

欣賞

IT 狗路過
樓主個概念好前衛

linux ? open source ?

一樣掂撚硬呀
遲早

我都希望得

頭幾頁啲連登仔
笑撚死人open source都唔識

究竟佢地知唔知github係咩

Pornhub 可能知🤣

頭兩頁柒咗嗰班人去哂邊

肥登

垃圾

未玩過open source ，點樣先可以有貢獻？

1. 揼code,
2. 試code,
3. 俾意見

幫你推番上黎啦

同樣CITYMAPPER MOOVIT都係拎晒交通運輸公司實時又唔見大家話人偷?

你咁講大陸既open source發展左好多年tim~

大陸抄完有無公開番源碼先係重點

雖然用唔著但支持下

支持
留名學野

500個連仔投負皮

反 open source 熱潮

係 根據班傻鳩logic 佢地同google一樣都係賊

google食晒n家茶飯，秒秒鐘scrap連登高登epc babykingdom香討u汪

冇人屌

你覺得佢地冇approval

兩登都有幾個巴打收過狗巴律師信啦

見到啲人話抄乜鳩登就知呢度好多中/小學雞

班垃圾連登仔用高登拎優越感 樓主你整舊咁既野出黎佢地一定好反感

有睇樓主 source code, 獲益良多, 樓主加油

推推先，開始study 緊D core ，準備緊寫

唔使睇內容
負評上一頁

同我玩電腦雙開browser
一邊爬文一邊睇YouTube 差唔多
不過見堆後生唔多肯 好抗拒

利申 三十中坑

多謝你唔支持香港 open source 發展

佢地剩係識pubg

老老實實就算唔係 open source，呢個諗法攞出嚟做技術討論都幾有趣，一嚟就屌左先

幾時加埋膠登

你好想睇新聞咩

本身我個構思係有膠登

推 支持

支持 樓主加油

教育的錯

group 入面大把 idea

係囉，咁多idea全部都勁多人做

又想IT嘢免費
又覺得IT狗唔會做義工咁好死

幾好 支持

巴打們contribute 既速度仲快過我fetching 既速度

請問一下 可唔可以用newgroup方式黎上連登架？

網頁個介面好難用呀

Google CORS

可以自己用proxy server get api

要睇世界盃，不了

不了D咩？
莫明其妙

lihkg 個 api 就咁就拎到，你其實可以試下 fetch 個 source 落黎試下先，放咩 server 都一樣

so
每個星期要 commit 幾多次先叫 open source?

係自己個git寫login寫到一半, 睇完世界盃先算

有牙租，不了

唔通聯登係想借連登救返高登？

連登仔白痴的

OK WO, 橫掂呢度都係抄返來, 致在方便先上下, 邊度好用就支持下

可唔可以70%高登30%連登？

Pizza Hut=高登
Pizza Express=連登

樓主個project係張兩間餐廳個menu merge埋一份方便人參考邊間有咩食，就比人話食兩家茶禮

LM

點解？ 連登都幾好

冇佢地邊有連登？
支持樓主，整咪整 唔駛理d無謂人

open source，唔係個個識欣賞

binc

？

文盲台狗

Lm

無廣告 幾好啊